<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Servers>
	<ServerGroup Name="ExcitusXtreme" Logo="" Description="">
		<Server Name="ExcitusXtremeV5" Logo="">
			<Description>
ExcitusXtreme
For 7 Days To Die Alpha 20
ExcitusXtreme ist ein Mod der alle Spieler gruppen ansprechen soll. ExcitusXtreme is a mod that aims to appeal to all player groups.

Server version Download here: https://dev.azure.com/MeMoLPLive/_git/ExcitusXtreme-Alpha20 Server Dateien
Support: https://www.mehmets.info 

Besonderheiten / particularities:
İch empfehle mindestens 16 GB ram - I recommend at least 16 GB of ram
Über 110 neue POI's - Over 110 new POIs
Grössere Rucksack - Bigger backpack
Lebensmittel verderben - Food spoils
Zerbrochene boden strahlt Radioaktivität aus - Broken ground emits radioactivity
Neue Perks Schneller Herstellen, bauen... - New Perks Faster crafting, building...
Erweiterte Werkbank - Extended workbench
Erweiterte Schmiede - Advanced Forge
Erweiterte Wrench - Extended Wrench
Waffenwerbank - gun workbench
Autowerkbank - car workbench
Komplette Biom anpassung mit erze, wachstum und Wetter - Complete biome customization with ores, growth and weather
Kebab Maschine um leckere Döner machen zu können - Kebab machine to make delicious doner kebabs
Viele neue items die zum bau von neuen objeckten und Fahrzeuge gebraucht werden - Lots of new items needed to build new objects and vehicles
Zombies verhalten geändert - Zombies behavior changed
Spieler muss auf WC und mit Toilettenpapier putzen - Player must clean on toilet and with toilet paper
Autominer um Erze automatisch abbauen zu können - Autominer to mine ores automatically
Farmer Obst gemüse - Farmer fruit vegetables
Farmer Kuhzucht - Farmer cow breeding
Farmer Schweinezucht - Farmer pig breeding
Neue Waffen - New Weapons
Apfel, Birnen, Bananen Bäume - Apple, pear, banana trees
Kiwi Bäume - kiwi trees
Weizen, Aubergiene, Paprika, Gurken Weisskraut - Wheat, eggplant, paprika, cucumber white cabbage
Smoothies mit verschiedene fähigkeiten - Smoothies with different skills
Trader immer offen und zerstörbar - Trader always open and destructible
Zombies lootbar - Zombies lootable
Zombies zerlegbar - Zombies detachable
Bücher baubar - books buildable
Grosse zombie Horden - Big zombie hordes
WiFi Strom Kabelloser strom - WiFi power Wireless power
Stacheldraht herstellen - make barbed wire
Performance optimierung - performance optimization
Pflanzenwachstum verändert - altered plant growth
Stacks erhöht - Stack increased
Waffen brauchen eigene Repkits - Weapons need their own repkits
Osmium Rüstung. Hoher schutz gegen zombies und schutz gegen Radioaktivität - osmium armor. High protection against zombies and protection against radioactivity
Radivin gegen Radioaktivität - Radivin against radioactivity
Crotalin gegen schlangengift - Crotalin against snake venom
Mehr optionen bei spielerstellung (24 stunden tage usw.) - More options in game creation (24 hour days etc.)
Crotalin gegen schlangengift - Crotalin against snake venom
Pin, Waypoinys
VehicleMadness
QuickStack
Und noch viel mehr... - And much more...
Credits - Thanks
Thanks Zoochamp for testing and prestreaming

Pin, Waypoinys - by ocbMaurice

VehicleMadness - by Ragsy, ActiniumTiger

QuickStack - by Westwud

Z2 Hud - Sirillion

Lockpicking - xyth

0-SCore and SphereII Legacy Distant Terrain - by sphereii

SS_Terrain - by SrslySunshine

and thanks to everyone i forgot

 </Description>
			<Version>Latest</Version>
			<RSS/>
			<Excludes>
				<Exclude>7DaysToDieServer_Data</Exclude>
				<Exclude>/obj/</Exclude>
				<Exclude>/bin/</Exclude>
			</Excludes>
			<ReleaseNotes/>
			<DownloadMode>Clone</DownloadMode>
			<Downloads>
				<Download>https://dev.azure.com/MeMoLPLive/ExcitusXtreme/_git/ExcitusXtreme-Alpha20</Download>
			</Downloads>
		</Server>

</ServerGroup>

</Servers>
